生育的意義---基因拖累既人生

生得唔好、帶唔到幸福比下一代點解重要生？基因差注定行既路會痛苦好多。

有冇人討論下？

遺傳病

對好多人黎講生育係好自然既事